有冇巴絲有玩手機板隻炸彈人，彈水阿給？

求隊友

好撚好玩

係咪爆爆王